未到30歲，股債ETF比例各50:50 ，係咪太保守?

見d fd 同我差唔多年紀係咁玩細價股

我show 個portfolio 比佢睇，佢問我係咪就黎退休

30歲可以退休重想點

你同你D fd各自炒左幾耐

佢意思係我做乜個盤成個退休人士咁款

要視乎你既能力圈
投資方法因人而異，我建議樓主可以睇The Intelligent Investor呢本書，可能會有新既睇法

睇你個盤有幾大

炒左3,4年

大時代前開始玩

intelligent investor有睇過

我係無時間睇住個市果d窮忙族